啪左粒偉哥扑野，真係爽好多

扑撚左成半個鐘先岀野

邊度買到

淘寶

食偉哥都係得半個鐘

淘寶買到？

左定右?

淘寶都食落口

未食都係咁上下架啦

你扑過野未？

咁你去睇下醫生啦

沙皮閪王無你既事你咪撚阻9住

藥房咪有囉，性商店都有

行撚開啦534 家陣有幾間雜誌呀比我上位

等我黎笑柒死你條屎忽鬼

知唔知我見到你連隔夜飯都嘔呀

條女比你屌撚死未

偉哥得硬 耐都係同冇食差唔多

男朋友扑親都成半個鐘（冇食藥）

啪左粒偉哥 扑野爽好多

🏩

男朋友次次都40分鐘以上
好撚痛 是咪有病
成個鐘都唔出
搞到而家好撚憎扑野

偉哥係幫你扯唔係持久喎

一係你闊 一係佢細

咁大個人乜野叫做醜 你都唔知

好貴

貪錢貪到出哂面就係人都知

冇喇喇接左首歌出黎

淘寶買唔到WO
依D藥要貨到收錢WO
咪膠啦

必利勁

同上

其實我喺你眼中係所謂既沙皮閪王

扑野耐過半個鐘 d女都乾會唔舒服啦

你估av兩個鐘就岩咩

一乾佢又痛你又難入

前戲一分鐘
扑野一分鐘
射精一分鐘

淘寶買，應該比左粒藍泡泡比你

個杯麵食得喇

但係個個都叫我沙田舞王

係我係跳得好鬼死奔放

你屌尖山隧道？仲闊過西隧？

所以擺定支水係隔離，真係扑到一半轉pose 大家會飲水

射一分鐘

淨係射嗰part已經夠誇張

持久力30倍強化

rip

慘得過有咁多fan屎愛我愛到發曬狂

原來仲有人未bo

發現有好多青頭

有時會想自己快射少少
屌到攰

打真軍成粒鐘，你要睇下醫生好喎

睇對手架姐 扑件索同扑件豬既都兩個世界啦

因為你個西太濶

射一分鐘 救火都得啦

我見證左蜘蛛俠嘅誕生

同親你講嘢就一尾響到粗口橫飛

BC vs 534
好耐冇見到

你係留言版爆粗就爆足一個世紀

d字就大到由板頭寫到落板尾

睇過AV入面個男優真係射到成分鐘，春袋超大嘅。

啪煒哥更有味道

半粒鐘以上都應該要睇醫生

呢個post又一次證明左平行世界係存在

我都識講粗口屌你老味就係 OK

行撚開啦 534

半個鐘
我條仔未食都9個字啦

講真呀 扑野真係唔好咁耐
半個鐘以內叫享受
半個鐘以上叫做捱